【遼寧廢輪 軍國主義】深圳蝗：支那很棒，改天要欺負一下日韓

由前蘇聯瓦良格號改裝而成、中國第一艘航空母艦「遼寧號」今早進入香港水域訪問5日。早上9時許，航母已駛至交椅洲北面海域停泊。並在周六、日開放給公眾參觀。

西九ICC（環球貿易廣場）的天際100觀景台能遠眺遼寧號的身影，但肉眼所見到的軍艦體積細小，有專程買票到天際100看軍艦的市民感到失望。81歲的邱伯早前有排隊想拿參觀軍艦的門票，惟到他時門票已派完，他氣憤指解放軍派籌的安排十分差。未能登艦參觀，邱伯今早專程到天際100看遼寧號，「以為自己好聰明，睇到昂船洲好近，點知都好遠，梗係失望啦。」邱伯指是出於好奇想看軍艦，「幾十歲都未睇過，平時睇電視先睇到。」他又指中國歷史以來都沒有軍艦（航母），現在有了第一艘軍艦代表中國開始強大。

曾生指從天際100遠眺遼寧號是大海撈針，「好遠囉，望唔到根本就。」他說對遼寧號認識不多，「我只係知（遼寧號）嚟下香港俾市民參觀下，我就唔會排隊攞飛㗎啦。」

來自內地長沙的葉生指內地看不到軍艦，來香港才看到，葉生指天際100最高，所以專程來看「但特別遠，拍不清楚。」葉生指不認為中國有了第一艘航空母艦就代表軍事很發達，「大國嘛，肯定要多幾艘航母，不能只有一艘。」至於遼寧號是由蘇聯瓦良格號改裝而成，葉生認為中國一定要學習他國經驗，才可製造出自己的航空母艦。

來自深圳的蘇先生，就為中國有第一艘艦母感到驕傲，「我覺得中國很棒，改天要多欺負一下日本、韓國什麼的。」

前幾年美國隻航母咪有訪港，點會無機會睇

中國才是最大的軍國主義

中國=下一個北韓

究竟佢地抱住咩心態去日韓

將小日本踩到陸沉

以瘋狂搶購消費教訓小日本

葉生都算有啲自知之明

叫出雲號欺負下廢船

支那狗FF打日韓

沙頭角都有
佢去睇過件垃圾未

係太遠定隻野太細

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

所以佢只可以嘴炮
真打嘅，輸左仲唔全國崩潰

蘇生可能轉個頭就去日本掃廁所板

真.帝國主義

英美有份養大呢隻怪獸
唔該執手尾

d艦載機掛得勁少武器